集中係返721

屌熱狗 屌陳雲 屌互屌

屌一堆政治寄生物

不如聚焦721

反正由頭到尾佢地都唔知係邊

一直都係靠香港人自己

撐到今日